［有圖］真係食咗隻警犬人妻，唔撚係講笑

話說呢排喺公園同隻狗散步嘅時候識咗個人妻，交換左聯絡資訊跟住就慢慢發展，好快上埋佢佢屋企搞埋野。

跟住見到電視機櫃上面有一張類似警察同家屬嘅大合照，話說有一次搞完野之後我隨口問，電視機貴上面嘅係咪你阿哥？

佢話唔係，係佢老公嚟，跟住佢仲問我會唔會好憎警察，我話我政治冷感

我淨係想講你老婆都幾大波 ，每次見到都忍唔住係咁lum，幾鍾意聽你老婆淫叫。唔知係咪呢排太忙差唔多日日OT返到屋企又唔想掂佢，搞到佢呢排胃口特別大。

咁我就梗係挺身而出啦當你老公係前線俾人打嘅時候，我就係佢屋企屌緊佢條女

正評=支持

每次都頂到最盡先射，射完之後仲要追住我條撚含，淫撚到

打呢篇文嘅時候諗起都扯旗
希望你可以原諒你老婆啦

仆街林鄭一哥，搞到阿sir有炮無得用

more

咁撚肥

太瘦不了，屌男人咩

Tinder真係好多閪痕警犬老婆/女朋友
食中機率大到好誇張

好少玩嗰啲
不過聽落去都幾正

支持警嫂 狂派綠帽

影埋佢老公幅相重post啦下次

講吓笑唔使咁認真

好難，每次都係直接拖我入房

勇武唔到嘅麻煩參考吓樓主 喺警察叔叔屋企衝擊

。。。。。
我覺得委屈左你呀手足。。

咪係

勇武破壞佢老婆個淫穴

點玩

捨身成仁

一石二鳥

肥婆多唔多水？

食都食件後生啲啦

Ching真漢子
係咪次次中出

[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

每次佢哋返屋企以為老婆好貼心咁樣等緊佢哋嘅時候
我想講你條女啱啱先俾我屌完，我已經喂飽晒，你條警犬做飯後水果啱啱好

同隻狗散步係咪同佢老公散

開名啦喂

記得帶套，啲狗成日去叫雞

得一張？？？

聽人講 黑警啲老婆 / 女友勁易食
因為佢地覺得身邊人好蠢又易呃 所以偷食真係無難度

會唔會有狗認得張被

可以做口號

我正式宣布「綠光行動」正式啟動！各位巴打多多效法

賓妹咁

多圖

巴打真漢子wo

警嫂獵人

有冇多啲證據呀

太肥膩啦

巴打都食得幾肥膩

因為同得警狗一齊都係無腦架啦

巴打幫警察解決家庭問題，功德無量

另類勇武派

老公係出邊扑人
老婆係屋企俾人扑

黑驚改名做 綠帽子

條女正唔正唔緊要 最緊要係黑警條女

我都係tinder食左個，仲比哂成家身份證我睇

圖or片more

等價交換

勇武撚

其實都係為香港犧牲緊 好建議巴打們效法

下次掛住佢張委任證屌啦
反正都唔洗帶返工

Ching 識食
呢幾日我都食唔少 好jeng

和平理性非暴力

做得好

各有各做

係

推爆

介紹介紹

推

巴打一定又大隻又靚仔

衝擊警嫂防線

Chung ho ball!

唔怪之得黑警轉曬綠色裝

癡撚線

高度表揚巴打

Ching ho ball

好肥喎師兄
真勇武派
支持你射爆佢個淫閪

真心Tinder真係好多

有冇多啲？

辛苦哂！

巴打辛苦喇

睇字都扯咗

Good job bro

召喚成人台鳩痕嘅巴打

其實嫁警犬已經好慘

打車輪打得特別落力
𠽌𠽌聲，唔撚係講少

巴打 睇路
驚佢老公報仇
引你上多次去

有冇多啲相

姐係你屌狗乸??

又係你仲要有圖

睇到呢個post仲想做狗
真係唔係男人嚟

給香港警察最後忠告

我永遠都係你地前線隊友

影埋底3褲床單
識玩

屌你老母遮乜撚野樣
食完唔俾佢知有撚用呀

樓主有冇戴套

行動代號 淫戰

咁都食得落

師兄你都好人犧牲

你確定係你食佢
定係佢食你

比男朋友屌完之後開始冷淡....

俾男人插完再插警犬老婆係咪感覺

咩*

唔想知佢老婆咩樣，好想知隻狗生成點

大佬呀,執行緊正義
仲嫌3嫌4咩

Ching好波
食得咁偏

巴打好波!!
呢D先係警惡懲姦!

巴打食多啲出多啲post

硬係特別淫

巴打真識食
有d肉地
推到俾所有警察知
等睇絲打 report 食左女警男友

深入虎穴

辛苦晒巴打

ching識食

高手高手
敬佩敬佩

口味既野人人唔同成日話條女點點點你食到咩？成班講到自己口味有幾正真人女都未撚屌過既佔七成我敢講

好奇一問，條女係咪淨係識狗仔式？

和平理性性暴力

佢係咪你個警察朋友

唔知係咪汪汪聲咁叫架呢

個身有肉地都算
個頭都肥到咁
辛苦你了 巴打

諗起d mon post狗仔心慌意亂 懷疑戴左帽個狗樣就想笑

我地最大既武器係做愛

真正報仇唔係要係戰埸打嬴警察
而係要佢家破人亡
連登仔加油

呢位警察先生咁大犧牲，應該要獲頒綠紫荊勳章

我又諗起你老婆啦

遮多少少啦家變點算

Agger
班警犬唔知係咪專揀啲淫娃

又食又拎又唱

差佬mon post?

幾時出埋甜古

hoball

我屌你老母我驚佢唔家變
冇一個係無辜

食左TB 女警條女仲激

綠帽狗

個意景好正，但張相遮咗都好𠹌嘔心，dllm
Btw,support ching食豬扒post

樓主執行緊正義 好大犠牲架

咁你就放多啲圖啦

原來呢個膠post黎
搞到人鬼死咁開心

推到警察睇到

是勇士不必怕！

貪佢地份糧同宿舍姐嘛唔通貪佢地個人呀
一D都唔出奇

等佢地幫人養仔

今次唔係丟雞蛋，係玩震蛋

警察打人，警嫂好淫

your wife，自由閪

隻狗有上連登今晚一定知

希望你用太空咭

你咪撚傻鳩啦，就係太多好似你呢啲咁嘅真心膠
分唔到幾時真幾時假

print 出黎721用先

衝擊子宮頸防線

CLS
係咪要開條新戰線黎

兄弟爬山,各有各做!!!!

比得得狗 都係為左錢同宿舍啦 唔通貪佢地又無文化又蠢咩

刻不容緩，請佢立即自殺
自殺左我即刻請大家去旺角食糖水

制服誘惑？

cls

如果貼埋邊隻狗載呢頂帽就好喇

話說有一次搞完野之後我隨口問，電視機貴上面嘅係咪你阿哥？

「係我變性前。」

中出黑警老婆 比黑警養多個便宜仔 下一代智商又高啲

自己都未開過實彈
老婆個閪已經俾人射過唔知幾多次

Mon post既畜牲認唔認得自己老婆

成個屌閪過程係點？
利申：想學多啲招式

有無多d圖

你搞人老婆咁賤

其他圖呢？

話比佢老公知呀嘛

望落有d唔開胃

綠光行動

啊sir戴帽唔洗你教

有無得大家一齊勇武下

有

作文

強烈讉責樓主

屌咁少黑驚老婆

下次見到細細聲同佢講：你老婆個閪好撚正

雖然唔排除警犬又呢個癖好，但唔俾你咁侮辱啲警嫂

多啲圖分享下啦

成班爛仔mk仔咪揀啲未玩夠嘅mk妹

我個日送外賣上去宿舍條女叫我同佢食食食下拎個孖葉出黎鎖住我一隻手同佢隻手叫我搞佢，屌我要送埋樓上快快手抽插左十分鐘就走

送樓上屌又係女著住件性感睡衣

係咪香蕉蛇？

真係唔可以支持你做依種咁仆街嘅事

遮左樣都覺得老老地

兄弟你爬座山都幾高

點解咁似mum

狗同普通市民 各有各扑姐

嚴厲譴責警犬人妻嘅淫慾

洗咩遮樣

屌狗嫂

打格都覺好撚豬

樓主好偉大

如果仔細啲就好

你唔遮點中出到大肚

比起前線嗰啲犧牲，呢啲犧牲算係咩

藍帽子變綠帽子
我迫不急待想玩玩了

好撚柒多要求

屌

真武勇

班狗mon po一定好驚驚自己帽事

1分重作

唔通你話係就係咩
我求其你老母話係警嫂都得啦咁

正 屌到佢反皮

影你*

辛苦晒

樓主有冇性病
傳畀佢啦

中出多兩獲就出樣貼連儂牆

「淫過黃心穎」

兄弟爬山

各有各做

利申：我都溝緊個白衫老婆

介紹介紹，一齊餵飽佢，老公司牙籤廢j冇撚用滿足唔到佢

警嫂

內無人識個警察，好慘
搵佢出黎話佢知佢戴綠帽啦

我剩係知道得一張圖

More

以武制暴，勇武抗爭

話晒巴打都算勇士黎......

狗新名，綠帽子

又唔係叫你食，有義士大義屌西仲想點

不了 多謝

唔好意思阻阻你：

[最後半小時緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

網絡嘅力量真係好強
之前起底
搞到班警犬又話沮喪又話失望

阿蛇晚晚周圍撲
阿嫂成日搵我撲

[無賴文宣]是你教我系列

望落唔掂

熄咗燈咪又一樣

下次真係大叫 阿sir你老婆比人屌緊呀

黑警要OT 老婆搵SP

師兄下次溝警嫂一定要屌埋屎眼
等佢同老公二人世界浪漫果陣瀨屎

屌你 直頭係烈士啦

佢會唔會上連登

佢已經超越哂防線

我點知

唔好問啦

真假都正評咗先。

你食撚咗你個fd 條女呀？

MORE

自己老婆呀 得隻手臂都認到啦

大力衝擊

lm

清都幾劣重.....你話食左幫辦model質素女友就話威威姐

另類勇武唔夠level打狗既巴打可學樓主幫手刷住副本先

哇！樓主有料
唔熟唔食

朋友妻 咪走雞

話肥個d都係青頭仔

中出？

佢手上面條橡筋
暴露咗佢係MK妹
不過唔緊要，警犬啲老婆都係呢啲質素

樓主加油

一陣完警有話冇圖唔信叫你貼多Ｄ

尋狗

尋廢老

巴打咁勁

我願意代替佢承受呢種委屈

等我遲下屌撚埋佢個女

不禁同情
佢做緊政府condom時
佢老婆都不知有無用condon

白衫？警嫂乜AGE？

真係要叫你聲義士
大媽咁款都食得落

大力衝撃

警嫂都幾大下喎

我鍾意呢個口號啊

對住藍衫講: 班白衫屌緊你條女呀柒頭

望咩望呀mon post狗 你條女宜家都比人屌緊

小肥唔緊要，最緊要有波夠白滑，一啖雪落個肚腩不知幾過癮

佢老公知道會唔會嬲到係差or7拎槍亂咁射同事架

樓主好波！！！！

支持將黑警送中

唔好推

係咪香蕉妹

點食得落㗎

如果隻狗一家係住宿舍
樓主咁啱畀隻狗啲朋友睇到
再威脅條女做肉便器
隻狗頂帽應該青到發光

食埋佢啲咩家姐細妹
最好中出即飛

因為班狗都好鍾意玩天tundra, 所以佢哋女朋友都可能係 tinda 識

大大力衝擊防線

哇真係有圖
磨牙

佢間屋佢張被 分分中隻狗認到

全港最大嘅綠帽上線啦

此風不可長

樓主以德報怨 幫啲狗解決家庭問題，好偉大

唔係影嚟做咩？

屌死魚

為民除害緊，唔好計較小問題住

我都食過

警察認人咁叻 希望佢見到自己老婆唔好咁上心

綠帽唔怕戴 最緊要除得快

比人屌,再比犬屌,益左佢

well done
無食過但識條女老公係黑警，次次去外國出trip都會去當地食洋腸，老公完全唔撚知

你真係唔識食

支持巴打屌柒狗乸

可能剛好佢老婆係做雞

好想屌埋一份
警嫂

呢鑊真係狗仔式

千祈千祈唔好share出去呀
一陣對家睇到唔知會做咩架

有無手足溝過黑警d 女

好熟 咩漫畫

［Be Water 的真締］ 無論係和理非定勇武手足都好，請你地入嚟睇一睇

立下睇睇到「同隻狗散步」
我仲諗點解警嫂同警犬散步都俾你溝到上床

真係幾大波WO 咁識食

咁肥咁老都食得落
ching辛苦了

你男人定女人啊

你估唔使攞去借錢

希望食過警嫂或女警犬嘅手足都分享下

-文宣-聯署-民意授權-721警員射波大聯署

幫手叫你個人妻 簽名🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

屌撚到佢大肚

Zetman

同隻狗散步吖嘛，可能都frd嘅

你條女比人屌緊阿 仲懵剩剩 懵撚

報仇

圖少左D喎，你襟兄弟點樣相認呀

喂，準多幾劑

調返轉佢老公都係香港食女啦

食完要飲茶消滯

開樣啦

辛苦樓主細佬

樓主係勇武派

人體鍊成

樓主真勇武

巴打好波！

地方警嫂需要性愛

師兄好犀利

記得一定要中出

警察OT
老婆3P

同狗做老襟 不了

多圖ok?

求介紹

唔爭氣笑左

比狗屌過。。。

721，和理非唔該，今次到我地保護勇武

麻煩巴絲睇下

趕走三五毛！

多謝晒 好似睇到未斷尾

大家千祈唔好學

求教學

721，和理非唔該，今次到我地保護勇武

玩埋朱古力棒事後簫

認真有冇人ex做左警犬女友
用文字+正常圖 分享下刺激經歷得唔得？

係肥美左小小，Ching啱食就得

對住班差佬講你老婆好撚好砌

其實可能d警犬都食過大家條女

兄弟爬山新釋義

快點mon post睇下有冇number啦死黑警

揀得警犬啲女唔係雞都係公廁啦
巴打好波

可能地球有外星人

正義之派帽俠

示威者造成衝擊

呢位兄弟要爬兩座山

你同叫雞有咩分別呀？

叫雞都話係一個交易要比錢

而家條女唔使俾錢有得食
你話有咩分別

免費雞

建議樓主玩埋SM

免費，放題任屌

唔該 可唔可以屌埋林兆波？

依套到我睇完咁耐都冇點睇過人講

巴打 安唔安全㗎 我驚你染到狂犬症啊....
委屈你啦！

留名加入

mon緊post既啊sir 叫你同事入黎認老婆喇

射精（暴動）

負評果d一定係警犬

屌佢老婆

應該認到張被😂😂

話說呢排喺公園同隻狗散步嘅時候識咗個人妻，交換左聯絡資訊跟住就慢慢發展，好快上埋佢佢屋企搞埋野。

我load左2秒先諗到樓主真係同隻狗散步唔係同個差佬一齊行

樓主好偉大

樓主係真義士

因為好多警犬都係tinder食女

佢老婆/女朋友自然係tinder老鬼，點會唔易食到

呢種先好屌

出咗樣仲點返頭食

依啲肉地先好砌
啪啪聲

[DNLP]
要長期置頂

哇屌 啲警嫂真係淫蕩
推

識貨
大聲同差佬講 你老婆好好屌
含L又用力

差佬老婆

媽，我好亂啊

警察OT 老婆3P

邊度多依D賤女人 ? 一齊教訓下佢地

答你 係
佢地最鍾意成隻雞格果啲女

辛苦樓主，賓妹都屌

全民向警察派帽計劃,啟動!

下次拍埋片丫嘛屌

黑警心諗終於可以換個老婆
明明份糧一條友幾皮野咁好使 每個月俾它婆搶哂

721見

唔符合道德我係唔支持既
但今次例外

你睇大波man老婆都係支那雞
支那雞剩係用嚟屌
佢搵嚟做老婆

中出左未

哇

真係有圖

好似賓賓

緊急入黎幫手推，連登有大量警狗入黎分化，721見
我扮藍絲都識屌同路人，藍絲都識冷處理我，明唔明呀！

證明樓主係義士

21號盡情屌 我地幫你拖住佢老公

黑警變綠警

建議樓主一個星期唔好洗賓周再上去比佢含

狗屌過嘅窿你都屌 唔驚傳染病?

汪汪汪汪

支持..巴打..幫手足--出一出氣

條青頭柒頭唔識野

係咪冇套中出先

ching 識食我都好鐘意呢個身型
又有肉，又多水，狗仔式又有肉，屌到啪啪啪聲

阿蛇知唔知係邊個伙記戴綠帽？

做sp你情我願，無問題喎

你估離婚唔使比贍養費呀

警犬返大陸叫雞多 所以好多都有性病 佢老婆就......

條腿粗到

好冇人性搞警犬老婆

唔該晒巴打細佬

係愛呀

第一次讃人派帽，ching ho bo

咪遮樣啦

整咗條片 提下大家點解721要上街

大家背負既係烈士們既遺願
721 大家代佢地一齊走下去

一個都不能少
不流血，不受傷，不被捕
不分化，不篤灰，不割蓆

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

無樣不如唔好po

gchi

轉做小柏林個樣

要幫佢整番個便宜仔

push

偷食帶返自己屋企俾人屌
仆街得佢

ho ball

小心小心

我冇野講

真義士

義士

唔好搞我老婆

各自爬山

比黑警屌過既二手閪都食

正呀屌

推 搞多幾個

21號d警嫂又要獨守空房

屌狗乸咁重口味？
人獸交黎喎師兄

求其po張圖就話係

721，金鐘，改變歷史。不撤不散

胸圍款式好易認

我冇野講

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。
2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。
3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。

最後，721去遊行！

721，金鐘，改變歷史，不撤不撤

大把襟兄弟

警察冇所謂嘅

佢地扮放蛇食免費雞
警嫂都冇怪佢地啦

識得嘅 洗鬼去做警察
就係又冇用又唔夠人叻又想要多Ｄ錢又貪心
先至會出賣自己國家同市民

巴打 果然係 勇士

多圖唔該

比多幾幅啦

錯手負評咗

咁撚重口味

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

可唔可以講detail 啲點媾？

搵人寫故啦

唔好意思，借個位黎救連登

[清三毛，救連登] 我有一計，解決 $0.3 三毛，其實唔難

老豆搵仔開始起畜龍啦

警嫂啲西通常都好闊
太子付近啲酒吧好易食
朋友做金融才俊食唔少

正想講
實認得

咁既貨色, 辛苦晒你

推俾警犬睇

警隊士氣-100

好想屌狗妻

呢家有冇個狗隻人妻數據庫

支持警嫂狂派綠帽

真係喎，咁又唔犯法喎
寂寞的警嫂需要性愛

清咁都食得落

巴打, 駛唔駛高汁呀

屌你咩，呢d唔係食相頭食副偈
係食個報復感

有肉地，好砌

有圖

721

中出警嫂分分鐘幫你養埋便宜仔

扯左

玩到甘大。。。

你喺街扑香港人 我喺你屋企扑你老婆

佢老婆個波又真係幾大

睇人仆街最開心

有冇著埋人地對西瓜??

爽插到最深 射晒入去

吹水

有義士你仲講

辛苦你啦巴打
有機會既捐番箱美極俾你

7.21國際文宣

啪啪聲

頂到最入

呢d唔算肥 樓主識食

呢種復仇方法都幾好喎，
當你老公出去用棍扑到啲示威者頭破血流嘅時候，我就用我枝肉棍扑到你西水長流

[緊急! 突發! 得返唔夠48小時!] (熱門仲係一個文宣Post都冇)721 全港最大型既線上文宣圖庫第二彈

唔理衝唔衝 721金鍾
推到上熱門

腸油而家講返真係好撚老尷

非巴識波

Up

多圖plz

應該好樣衰

7777

幫人養便宜仔有無所謂？份糧包埋的